人民日報：GME，SNDL事件反映出連登仔係一班熱血無腦既傻鳩

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

老納分身?

向老衲致敬

然後樓主係連登仔